最近好悶又好靜 發生咩事 ◔_◔

追蹤緊既會員都冇乜人理 ◔_◔

波泳 -_-

大家都要考試..

兔兔幾多分 ◔_◔

我好差..

G妹唔溫書考大學咩◔_◔

兔兔讀邊科 ◔_◔

已逃學 ¬_¬

去晒考dse

狗屎垃圾科..

◔_◔''